有冇樹蛙group?

好想同你地瘋狂交流

點解要負皮

我就係隻樹蛙

狗肉自動波

交配下ok?

對唔住囉

柒車

想問一下我揸部GT3，你哋走黎挑我機，究竟當時你哋係諗緊啲乜嘢？我應唔應該理你哋好贏你又好似好戇鳩，唔理你你好似雄心壯志咁

記住你一路自己跑 唔好有同人鬥既心

冇賣，好耐冇買新車，gt3係daily

Gt3 daily 會唔會好想死

係嗰陣時我就知道佢越嚟越快

唔會，好正喎，我仲有另一部mustang都係daily，交換揸，部gt3 而家六萬幾公里

好多揸細cc+turbo車既人
成日覺得可以完爆所有na車
話之你7000cc

勁 坐過一段路已經覺得好辛苦

我嗰張唔係RS凳，我覺得日常渣幾好，又唔算好夾幾舒服，可能我習慣咗先咁覺得

2.0 stage4多燈位應該咬得實嘅

屌x2理佢地又戇鳩
唔理佢地又唔想佢地覺得自己勝利者

黃蛙好耐無見

樹蛙真係咁唔受歡迎？

好MK

一架換皮GTi扮跑車 你想有幾受歡迎
仲要係6代GTi

咁我搵個㝫收埋下自己先